有咩9up句子一聽就火滾

1）我係大隻 唔係肥
2）個bb好得意呀 （明明就好撚柒 ）
3）A:你隻眼就似老豆 個鼻就似老母
B:係呀 好似

牛b 666 skr skr

肥左又瘦左wo

即買即賺

你咩星座？哦 .. 天蠍座好濕鳩架 etc.. 獅子座好自大架 ..

呢排我都賺夠 所以想幫吓人

咁都火滾。。。

冇飲筒提供呀

我屌你老母真係好撚嬲呀，乜撚野叫冇飲筒呀，冇飲筒我點撚樣飲呀，冇飲筒你又賣野飲？我依家係條街度攞撚住杯野要返屋企飲呀

岩呀

岩啊

天下無不是之父母

點解3要嬲？

有事嚟唔到，你哋玩得開心啲

因為根本就唔似
同 依～ 冇見一排 呀何仔又高左喎 一樣

不過都好過比人問幾時結婚

我：老竇我生智慧齒，痛死
老竇：好少事姐，痛完無事 （理論上：係咪循例都講句洗唔洗睇醫生也，生智慧齒可大可小）
我：以後比家用少啲都好少事姐

有冇人老竇好無賴好度叔㗎

係＿嘅

精神
型
好食
正

竟然冇人負皮

你冷靜d啦

吳啓華：我好鍾意扮醫生架，因為健康真係好重要

：我下次唔會
：仲有下次？

人地都話左會避免再發生，係都要懶醒咁駁人，其實好柒

我都好撚憎依句

我反而覺得你老豆好正常喎

唔使急 最緊要快
好撚幽默呀屌你

咁樣好咩?

次次聽到呢句都好撚燥

會唔會係咁
竟然係咁

好MK 聽左幾年都唔知呢兩句想表達咩